阿媽帶左細女去美心買生日蛋糕，臨入門口細女好大聲叫阿嫲唔可以買，比錢壞人害我地

阿嫲嚇到叫佢細聲d
話用餅卡比左錢唔好蝕比佢地

亦都知道大女同同學放學近ok 都己經無去
教通識中國時成日同同學中國衰野
有d多嘴同學成日明知答案問miss中國d衰野
引到miss偷笑，叫同學唔好出聲講返書

睇來不知不覺間10幾歲個代都已經可以比美心太子女放棄

感人！要支持

熱狗 cctai連細路女都不如

阿嫲話比佢嚇死
好在無黑警

岩岩大女黎到

扮野同佢講阿嫲買左美心蛋糕

佢即時反應話阿妹做咩唔阻止阿嫲

阿嫲屌鬼話我地好煩
佢都係黃絲買個蛋糕都要解釋幾廿次

紫青巴兩個女都咁勁

無所謂啦

食得落咪食囉

［有圖］仲食美心？你睇下你食緊啲咩

唔單止污糟，仲有武肺群組
食咗落肚有咩事上嚟好大劑

有餅卡咪撚蝕俾佢

紫青爸，Ok易左手，可以幫襯了

希望再下一代keep到

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

但餅卡唔用就蝕俾佢

一年有多都未用晒
佢都幾重貨

今晚問阿女知唔知先

外父大人

因為係阿爺同我依d你地位先食美心

其他食出面貴野嫁

希望啦

我一家都應該keep到

見女同學都會

紫青出品 必屬佳品

好家教

叻女

良心姐

亞女……Ho ball

我都積落左 d 美心餅卡未換
呢排想換左佢冇咁礙眼
不過又唔想企係門口俾人當係無知藍屍

其實係

拎住美心盒都覺得柒

到底係阿媽定阿嫲？

阿媽定阿嫲？

咁叻女 獎你細女食雪糕

美心泰

開始有支那個種wechat 故事味

熱狗係真藍絲
冇得比

大家都要堅持落去

屋企好撚多餅卡，仲要係舊式無過期日，係限件數唔係限金額（即係可能係半打西餅唔係$50咁樣）嗰啲。我老母話遲啲用賺得多啲

後生可畏

身邊好多朋友都唔係咁教

點都好
多謝你

我阿媽 阿女阿嫲

唔好咁大聲呀

蟲泰連10歲細路女都不如

即係點
無wechat 唔明

屋企仲有2張美心MX卷

都唔敢用

怕比人當後生港豬藍絲

係

要習慣

我地同下一代就係 再過多兩代就..

要 keep 住就要努力不懈一直教育

你今年換到4件
過幾年可能換得3件餅

覺得你講既似係真，學生就係鍾意咁

有家教嘅小朋友

其實無主動教
可能見到父母咁

而且佢由細細個見阿爺怒屌中國同官
十歲到應該明白咩事
而且佢地成日遊行同行連儂牆

我叫朋友入去時大聲話有卷
出黎用個袋入住佢

唔好蝕比佢

無所謂啦
唔勉強人
食得安樂就得啦

都係
正如老豆年年去64 71
細個都有帶我去
但大個已經唔跟

係到我經驗過先重搭返

紫青爸啲女咁快已經中學

屌我仲有好美心餅卡
可唔可換包裝

我都有2000幾蚊餅卡未用曬

因為真係童言無忌

佢地唔知係人門口講係唔岩同有危險

1999

你照下鏡自己幾大

以前喺RM post成日見嘅紫青巴
原來個女都咁大個了仲咁醒目

餅卡換放得耐既包裝產品
等佢蝕多啲

蟲泰食得咁開心

我都有幾張餅卡

0分重作

美心做左咩壞事害你地？

CCTOY用牛牛買股的

可否叫一聲岳父

餅卡俾哂錢緊係用

我都有美心同東海堂

可惜好多都係畀大陸同學仔同化一齊追大陸星玩抖音呢

上carousell賣左佢囉

唔用又係作廢
緊係用埋

原來已經十幾歲...
時間真係過得快

易咗手但仲係同big big shop合作
仲要贊助cctvb啲劇呀

紫青爸一家教得好

真 未來社會棟樑

rm 重追post時舊登

都7-8年前了

又打飛機

遲d d老師比人DQ晒
你個女係學校講依d野 就會記大過
然後喊住返黎問：爹哋 點解你教d錯既野 搞到我比老師罰

呢個先係最大問題

望下而家香港變成點

錢係我既
食完美心覺得唔舒服咪唔食囉

我最鍾意企係美心門口等朋友

聽聞大西北真係抖音 跑男

睇埋啲唔知乜大陸綜藝
親戚個女就係咁 明明佢老豆老母都黃

好有愛♥️

未來社會棟樑

咁紫青媽呢

樓主唔係遲下移民咩…

推

好悲哀
所以我一直主張帶埋小朋友去比佢地知咩事

唔需要避忌

OK好似賣咗比加拿大公司啊

所以港共咁急切搞教育

阿嫲應該都係覺得餅卡唔用會蝕
不過真係好撚難食，比著我蝕都未必會食

餅卡唔用就真係送錢俾美心喇

好大機會

正確通識教學

咁叻女

呢d 真係有家教喇

有咩唔岩 同埋講下都會有危險？

遲d過多幾年可能就會

係

因為準備比岩岩出世個代

餅卡放出去都得既
不過用都得

小朋友早啲去外國適應好啲，為咗屋企人真係早走早著

勵志故

就係啊妹你呢句 我以後唔撚食美心

不過有禮券唔用又真係蝕俾黑心

態度正確

十歲都做到
控制到自己
佢兩個真係從此最愛既元氣都無食

幾廿歲唔係唔得呀

Period

唔捨得

舊年去旅行有個8歲嘅細路都知咩事

有餅卡唔用又真係比美心賺喎
換黎餵狗都好啊係咪先

其實準時遊行係好多好多小朋友

除左散水餅餵藍絲諗唔到點用

紫青巴走個陣可唔可以出返個高登POST總篇集
讀書個陣睇到中學puppy love結婚到帶個女食雪糕無門口入
覺得好SWEET

真乖

換完喺佢鋪頭倒晒落地囉

原來你個囡已經十幾歲

我仲形住佢個女係食雪糕個年紀 原來已經咁大個

家下重食緊雪糕

值得栽培！

我返而覺得係新生代好自然咁崇優放棄咗啲壞嘢。不過佢哋仲可以講心中說話呢.......

有冇門口入

之前我個女都叫我轉幫襯大班買蛋糕。

駁唔到

呢句真

幸福的一家黃

餅卡可能人地送，或買左好耐